2019 EPI 環保督察招聘

詳情：自己上網睇

今年個玩法好似唔同咗，好似要考筆試

又唔受文科玩

今年冇人報？定係舊年巴打上哂岸？

師兄，又見面。

留名

之前無筆試？

筆試唔係一定有嫁咩

聽人講會筆試+interview同一日 但唔係年年都係咁
我自己就第一次報唔清楚

今年5月有個考試
過到先有interview
分開左二日

好似出左written

岩岩收到

有冇人知筆試考咩

我都收到, 估計應該又係嗰啲AT test
做啱晒都唔代表啲乜...

啱啱收到
但要考咩

小弟2017年都報過EPI一次，但係嗰陣係直接interview, 冇筆試

而家呢個筆試完全唔知佢想點玩

想睇少啲申請表, 又見少幾個掛...

早知當年就準備充足啲先去in啦

巴打果陣問到好tech?

未收到email 係咪未出晒

筆試係咪寫ESSAY 果類?

同求